希望大家一齊做呢個手勢！

右手（right）五
左手一
左手搭右手=交叉=不可
五大訴求缺一不可！
希望大家幫手spread開呢個手勢
ig嘅話tag fd一齊做，hashtag #5DN1L
光復香港 時代革命！

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

推

... 同比達要做融合動作一樣咁老尷 ....

幫你推一下 睇下有冇人睇到

正評比張圖

我右搭左舒服啲

和加勇forever

原本都十卜
睇埋張圖就覺得好撚中二病